屌奶星！尋晚比人玩電話

條仆街講左句恭喜發財跟住收左線

Sor 我講完恭喜發財跟住電話無電

有無拜過年呀？仲唔打番比人講番身體健康

你再講多次恭喜發財黎聽下

咩啊？！

上面up左片

你做咩啊？

你驚唔驚

吓 關我咩事啊？